我地仲有未來

等我地啲人成材
你仲會贏？